吉野家業績不振，赤字擴大至58億

外食大手の「吉野家ホールディングス」は売り上げが想定を下回り、店舗の改装や閉鎖に伴う損失を計上したことで、ことし２月までの決算で最終的な赤字が58億円に膨らむ見通しになりました。

知名外食「吉野家控股」在2月期決算當中將預期收益向下調整、加上店鋪改裝以及關閉業績不佳店面伴隨的損失之後，得出到今年2月為止赤字擴大到58億圓的結果。

吉野家ホールディングスは29日、ことし２月期の決算の業績見通しを下方修正し、最終的な損失が従来の11億円の赤字から58億円の赤字に拡大すると明らかにしました。

これは、売り上げが想定を26億円下回るなど不振が続いているのに加え、店舗の改装や閉鎖に伴って50億円を特別損失として計上したことによるものです。

吉野家控股於29日表示今年2月期的決算中將預期業績下修、得出虧損數字從過去的11億一舉擴大到58億的結果。

這是將事業不振的狀況納入考量，將收益從前期預計的數字下修26億圓、再加上店鋪改裝以及業績不佳店面撤出所伴隨高達50億圓的特別虧損所得出。

吉野家ホールディングスが年間の決算で最終赤字になれば、６年ぶりとなります。

会社では、赤字の背景としてコメや牛肉といった原材料価格の値上がりや人手不足による人件費の上昇に加えて、５年前に行った牛丼の値上げによる客離れの影響も続いていると説明しています。

這是繼6年前之後吉野家控股再次年間決算得出赤字結果。

該公司表示，造成虧損的原因除了米飯、牛肉等原物料價格上漲、以及人力不足造成的工資上漲之外，也因為5年前將牛丼價格調漲使得顧客流失的影響持續至今。

香港做到風山水起

食松記好過

松屋？

好想佢嚟香港開

但香港咁難食都咁多人幫襯

狗飯

全球最優質餐廳！

幫你頂1秒

松仔好食好多,去親日本點都有一餐係幫襯佢

日本松屋差過吉野家

香港有幾撚難食呀
又要講日本好撚好食 香港垃圾呢d on9廢話？
香港正正常常叫雞飯牛飯已經好過9成連鎖店

吉邊無得賺
只求打個和

如果剩計牛肉飯就係，但松屋贏在菜單夠新夠快

又喺標題用其他貨幣誇大數字

硬係有人鐘意乜都屌下
吉野家最大賣點係早餐下午茶，平價大碗正正常常

睇完你個名就知你on9

風生水起

香港吉野家係大陸公司持有架喎

日本吉野家 =/= 香港

最多話唔算美食，但係咪真係去到難食咁誇張呀

試過係松本食完松屋再搭中央線特急返東京，忍屎忍到我pk

香港個部分呢？

連燈仔係咁撚樣
係都屌左先 以為自己好撚出眾 高人一等
乜都要話邊度邊度好過香港多多聲
成堆中二病
Btw 一路都覺得野菜煎雞飯好鬼好食

扮去過日本？

難食到仆街 啲飯一係就勁鹹一係就勁甜 打邊爐個甜醬油湯溝撚哂水 根本冇味 個個仲要狗咁奶話好味 唔係嫌鳩你窮食下欄嘢都咁樣 係根本仿間大把餐廳好過佢 性價比又高 一樣價錢嘅野食一定好過佢先

野菜
蘑菇汁嗰啲好啲
不過次次啲人講日本點，我連飛機都未搭過

D牛肉又咸又垃圾

個bra爛啦
好痛呀

任何野去到香港都變垃圾

香港吉野家頂盡食佢個下午茶同邊爐

也因為5年前將牛丼價格調漲使得顧客流失的影響持續至今
走哂去松屋?

D飯仲要黑龍江米
真心不了

條撚準備

lm

我又唔知喎

早餐都OK
同埋今時今日
以吉野家個價錢
CP值其實算幾高

BTW 照計每間分店材料應該都係一鳩樣
係唔知點解同一個牛飯
有D分行做得好撚難食

58億YEN

全球推 港式打邊爐 救業績

應該黎香港取經
整返個打邊爐救國

上次係日本すき家有泡菜一人鍋
吉仔唔知有冇呢

愈做愈差
啲牛成塊爛布咁，個牛汁用足全日，成堆生牛肉連血水倒落去兜牛汁到，見到都想嘔
煎雞飯又係on9, 得果三舊仔雞，畀多舊都好似會死咁
食下午茶去大快活仲抵，吉野家一啲都唔平

......老實講吉野家好難食真係...
最難食就係佢個招牌牛飯, 啲汁唔知想點咁鹹到仆街. 啲肉又無味
自己整好食過佢十萬倍

邊度有？有無連鎖？要搭/揸車去搵？不了

唔岩你食姐
香港大把人中意重口味

可能你覺得你口味高級啲喇
大把連登仔講到自己食評家咁
咩都話俾狗食

想知你點整得好食過佢十萬倍
拍段vlog放youtube 包你日日賺 唔使返工

買個方便就係唔想自己煮

淨係知日本吉野家難食到仆街，見親入邊都冇乜人食，松屋就差勁遠、啲牛又好食

日本吉野家獨立包裝個醬好撚好味

謝謝提供笑話

吉邊

住左日本咁耐都唔明點解香港人覺得松屋最好食
明明すき家先係第一

搖撚好未

連NY都有但係香港冇都知道喺因為土地問題所以冇

黑龍江米

我自己幾鍾意食吉野家個牛肉飯
而且都會要加汁
我食得幾重口下 所以會落埋七味粉同埋包辣椒

不過無可否認
有D分店真係整得好垃圾

照計個牛肉應該係深深地啡色
食過一間個牛汁係好撚淺色 味道得死鹹 無牛肉味
牛肉仲要好似水煮咁

不過總括黎講
我去好多間都好高汁

因為連登仔鍾意與眾不同
要舉啲香港無嘅舖頭咁先顯得自己出眾
但又舉唔出啲咩舖頭
識黎識去都係松屋
咁咪舉松屋囉
到松屋係香港都開咗啦
明明同一配方
佢地一定會話 黎到香港變咗屎
日本分店好食啲
點解？
因為香港是原罪 完。

我要食牛丼真係老撚都去すき家
冇得揀先會去吉野家 松屋

搞手打個和

唔明點解咁多人負皮，日本嚟講牛肉飯的確吉野家>>松屋

4億幾變58億轉埋韓元呀笨

松屋啲肉質好垃圾
得個カルビ好啲

咁叫大碗 平係真嘅 但絕對唔大碗 正常男人都要食兩碗啦

Sukiya 淨係係台灣食過
幾好食 又平

究竟有幾細食嘅人先會覺得下午茶碗嘢喺大碗

火鍋咁抵食 蝕住做 梗係啦

吉仔下午茶好撚平

有冇介紹?

真係好難食，咁既價錢比咁既料同量，請問閣下係咪食開屎

日本是但一間街鋪輕鬆屌打

去日本去完酒店 check in
都會搵吓周圍有無すき家先

計港紙都4億
單一產業公司黎
主業蝕4億港紙呀
仲要係赤字擴大緊

すき家

個po好撚多打手
都唔知係咪就係吉記廚房果啲杯牛肉比你既吉記員工黎

女人會

你話10年前就正
依家成日食到橡膠質感既牛肉

一味反 唔見得講嘢有咩point
同一價錢 你講下有咩好食唔俾人屌
閣下平時食屎屙飯？

gym撚恩物

真係唔難，亦唔需要拍片證明比你睇

我覺得香港吉仔真係算係咁
打邊爐同牛飯真係同價位無敵

唯一缺點係太少位 一張長枱 好似成班難民食飯

佢哋去過日本食松屋
覺得特別威
就算香港開咗 都係垃圾

香港吉野家下午茶變左廢老救濟飯, 所以不死 !
日本松屋質素點計都好過吉野家.
講平, 又唔夠 すき家sukiya 平.

On9 屌你老母
成個post見人就反 只要有人讚吉野家就追住嚟屌
講嘢完全冇point 垃撚圾

建議引入吉邊

我覺得鯖魚正啲
餐餐lunch都係扑野家下午茶加鯖魚

日本野係真係好食好多，唔舉松屋舉啲唔係連鎖既你識唔識？唔識咁有咩好講，日本勝在多非連鎖既細鋪做得好食

3間係日本我都食過
全部都唔啱食
係香港，會覺得吉野家唔錯

可能係因為平時香港D餐廳太難食
出街食個飯
50蚊都係俾D垃圾米你食
仲要係唔識煲

個下午餐30蚊比兩條牛肉你

兄弟，揸個爬先
搞到我仲以為我味覺有問題

一句到尾
牛就すき家
豬就すた丼
雞就なか卯

吉野家有部機放5Kg米入去自動出適量水,基本上唔會(難)

係啦係啦 得你一個識啦
舉不知名小舖就最好食最威

岩呀
啲香港fd 成日同我講松屋好食
我都唔明

松屋啲燒肉定食平靚正
すき家啲湯正
吉野家係衰冇咩特色

香港 我出街食
食個麻婆豆腐飯
都無乜邊間係好食
個汁"傑"撚到 好似漿糊咁
仲要唔麻唔辣 得個鹹字

屌你老母 我自己屋企煮
都好撚食過D食店

日本黎講
牛我鍾意松屋多D
sukiya食落偏甜

去sukiya多數食魚
真係好撚好食

唔算難食但好污糟

利申：住喺日本
真係好少去吉野家
食牛飯都會去すき家
其實兩者牛飯都差唔多
但貪すき家碗湯

松屋係貪佢夠平又半夜遲返酒店/落街有野食
正常食好味少少就すき家
吉野家真係無諗過入去

冇point啊麻
講你聽
啲牛肉韌既
牛汁咸到仆街
下牛餐比大碗飯同兩條牛你頂肚
唔講雞飯啦比佢減料減得仲西利
仲有咩價位覺得平？我記得個大牛都接近50
我出去港島地段都可以搵到咁既價錢既野食啦

純屋牛飯最正係個黑胡椒調味料
落咗真係好食好多
有時食厭すき家個甜味都會去松屋食個黑胡椒嘅惹味
結果都係唔會去吉野家

純屋-》松屋

你乜啊
松屋真係日本窮撚飯堂
唯一既優品就係平同開得夜
日本仔自己都話狗也不屌
係得你班兒登仔係咁吹奏

加完價 質素每況愈下

咁多人講又貴又難食，出面大把好過佢

其實講咁多頁，到底有無巴打推介下，想試

利申：夜晚6草野成日食巨牛 飲百事

我三間都食過
吉野家其實唔差
不過價錢真係偏貴
而且選擇相對少

另外 松屋最大優勢係 自己去點餐機買餐券
然後搵個位坐 俾張餐券員工就得
全程可以粒聲都唔出

すき家真係好撚好食
但松屋都唔差

其實我懷疑吉野家中國同香港開太多
冇遊客幫襯幫補下

松屋真係窮撚飯堂
但唔係因為味道
只係三間裡面格局最頹

計返錢抵屌到爆

和都打唔到

你講呢d邊有得講
人地乜都新鮮，就咁煮熟都好食過你

唔關事
sukiya
我去 都唔多見遊客去食

反而松屋就好多當地上班族幫趁

兒登仔係日本人柯嘅屎都話好香架啦屌

所以亦都係格局最頹
最中意請外國人
唔使講咩service
但味道係唔差

日本啲雞牛豬全部中央屠宰邊撚到新鮮

得啦 返m記食雞翼啦

松屋啲staff 全部越南人

去親都有日本人幫襯喎
當地人遊客64

すき家都開始擴張海外市場
黎緊仲係香港開，吉野家真係等食屎

你去深水埗明記飯堂都好爆場㗎
你覺唔覺得嗰度嗰啲係美食？

我去果幾間松屋又OK喎
服務都唔錯
反而吉野家就真係麻麻

我係日本住緊 松屋經常性好多日本人食喎

咁仲叫唔叫狗也不屌？

間唔中都會食下

唔止食材來源
煮食態度差先係問題 咩都求奇鳩煮

我去新橋果間松屋
全店坐爆
得我一個外國人
其他全部西裝友上班族

講真成日拎呢個point來屌好無謂
佢呢個價錢預左唔係日本米啦
仲要坦白講明，又唔係呃你
其他下價餐廳你估又會比靚米你食咩

俾d 例子啦
成日吹撚到周圍正餐廳
你開名睇下係咪咁好囉

真係越黎越難食
利申講香港

幾時公佈?

開到吉野家咁多間分店先再講啦
かつや來咗都叫做耐分店仲係個位數

食吉野家一定要牛汁另上

香港かつや啲肉真係差咗啲

港日都垃圾～

窮撚飯堂都可以係好食 松屋咪係囉
唔好將香港情況帶入去
香港明記平但難食 就係咁簡單

真？

我諗要睇地區吧

你食飽飯急屎都當人食野唔乾淨？
咁你平時係咪要食屎再痾屎 先叫乾淨？

基本上 大區既松屋 我都去過
根據我既觀察
人流黎講
松屋>sukiya

我試過去sukiya
全店得我一個客
時間係~7:30 & ~4:30

新橋遊客有幾可會停低喺度食個飯?
ゆりかもめ一落咗條自動電梯就已經係JR個閘口

Show blocked user 老衲🙂

真心想學野點樣自己整好食過吉野家 唔洗十萬倍 一倍就夠

無法 價格上無優勢
點解M記同吉野家可以人流爆滿
你估真係貪好食咩
最主要原因係平

日本已經有

松屋 食過燒肉飯 同 雞肉蕃茄咖喱
真係好食到仆街

係做食品糧油嘅南順持股先啱，唔識唔好亂講

馬鞍山做到風山水起 應該大額投資食物沙漠 馬鞍山

嚟到香港會收你70蚊一碗，然後畀吉野家貨色你

唔係南順
係合興洪氏家族呀

我錯，柒左添

貼link 得唔得

其實講到尾都係貪方便同平靚正
如果行開又唔係趕
我一定去ポムの樹食蛋包飯

反骨公司
忘恩負義
快d執柒佢啦

你不如用すき家比
吉野家變垃圾

有幾多人食到下午茶？
除左廢青同廢老

香港唔差，但日本抵食好多，勁多牛肉1000YEN有找

人地用日本米呀柒頭

有講過松屋唔好食？咁激動做乜
講中你？

試過幾次比肉碎我 搵塊爛布都無呀
問d職員做嘜比肉碎，個個都扮聽唔撚到

吉野家真係狗也不屌

松屋一定係多人幫襯
不論日本人、外國人都係
佢味道係幾好、而且多選擇、仲要平
唔會係日本人話狗也不屌嘅水平
啲日本人有得選擇都唔想入去只係因為格局問題
冇咩service、日奴想求其食餐飯去松屋就算嘅形象
但味道唔會差過其他
尤其燒肉定食
要彈只可以彈碗味噌湯咸咗少少，太味精

最大原因係因為日本吉野家冇港式火鍋

有火鍋佢洗蝕！

日本吉野家最大問題係形象唔夠特出
平民低格局形象唔夠松屋嚟
快餐之中想有少少質素又唔夠すき家, 因為すき家又有水果揀、碗湯又多料
吉野家兩頭唔到岸

你食唔到？

認真答
唔係份份工放正時間，人流問題有，公司安排又有
金鐘食飯兩點就算唔係吉野家都有人排隊

當然如果你狗眼看人低當人廢青廢老冇計啦

補充
話就話冇咩service
但都好過大部分香港嘅快餐水平
就算係南亞人serve都有番咁上下禮貌
平靚正
對本身唔太理格局嘅香港人合晒口味

描撚準未

要返工點食呀？
叫老闆3點放飯？

你正常返朝9晚5可以3點放飯？

唔係話邊間唔好食
係間間黎到香港都唔好食

諗起馬鞍山果間。。。

不用爭 兩間都是垃圾頹飯

祖国食材

Link?

其實香港人都幾唔識食 咁難食既野都咁受歡迎

多年前有一次要求加多D咖哩汁 個職員話要加5蚊 從此冇再幫趁過

自己食福喜M 記就然後笑人食吉野家？

博多風龍

仆街吉野家 出賣筋肉人作者
抵死啦

其實去連鎖食店
想要乜野service

基本上唔黑面
唔大力氹低D野
我就無意見

連登仔間間都話難食 個個youtuber都係垃圾 條條女都係臭雞

日本同香港薩莉亞我都食過
香港食物質素唔係差
問題只係服務水準
以及餐廳環境真係唔得

去過西九果間 你就知乜野事

香港開一間定兩間？吉野家點會食屎

日本吉野家印象中屌打唔少香港日式餐廳
香港吉野家拍埋去得啖笑
不過日本競爭咁激烈無計
如果香港吉野家做到日本水準
真係有可能密密食

香港有得做.. 少有牛肉飯快餐店, 冇對手.

梗係，啲撚樣嗌一個爐但自帶一家4口食物一齊打

松屋都係唔好食

KFC算唔算

下午茶幾多錢啊 你唔係以為咁平仲俾咁多你? 你唔食都大把人幫襯啦

睇完d留言 發現連登仔食開屎
用味精煮肥牛點煮都好食架啦
我冇話佢難食呀 不過你地鐘意食屎咁解姐

松記個豆腐花

係人都知日本嘅出產嘅野高質啲
咁係咪代表香港嘅野食真係去到屎嘅級數？
每次食野要專登飛過去日本食？

牛丼 やはり
すき家 松屋

所以咪話你狗眼看人低，全香港700幾萬人
大把人返夜班 / part time / 輪更 / 讀書 / 放假 / home office
一定有人食到，而吉野家就呢樣出名
去質疑食唔食到真係on99

日本吉野家カルビ好好食喎
次次都食一餐
反而松屋個牛飯真心唔好食，只係勝在平

野食都仲可以，但近幾年個場污穢到嘔

屌你老母吉野家
有次叫咗個外賣一番巨丼
返到屋企一打開
屌你老母閪啲飯係爛飯黎
煮撚到粥咁
但係我又餓撚咗成日
迫住食個牛肉粥
一路食一路作嘔

每次見到吉野家都諗起個牛肉粥
永不幫襯

下午茶平到癲
去到7點都有

牛肉攞少少香蔥蒜頭麻油炒已經好好食啦講真
唔撚識煮野咪難囉

下午茶時段你可以照叫午飯，無人逼你。又要唔願俾錢又要人俾多多，你當人開善堂?

香港吉野家算係咁啦
打邊爐價錢算公道
不過環境污糟咗d

佢會話跟分量杯比你 唔可以加架

打工仔晏晝想食個飯，都幾好呀

出餐夠快，價錢又唔算貴

好有吉野家既作風 問佢食碗飯要收返人錢
啲員工幫佢慳到碗飯唔知係咪有花紅收呢

樓上班人係咁問點樣煮得好食過吉記添啊 唔止食開屎，可能爐都未撚掂過果啲二世祖港孩黎

越做越衰，污糟到痴撚線

你咪睇下去食下午茶果班係咩人囉

松屋衰撚過吉野家啦好唔好

下午茶又平又抵食
夜晚打邊爐又唔錯

求其食都正過啲垃圾級茶記

平日唔食六日都有機會食啦

咁你係要咁針住班客個身份冇得講啦
你去住宅區咪多師奶，商業區咪多打工仔囉
係要搵野黎踩既，真係肉唔肉酸

香港比屎你食

日本唔會

屌係啲傻鳩港女衝去食吉邊

做大既 鐘意食幾多餐 幾時食都得

日本人唔食三文魚

on9

痴撚線 下下都拎日本野嚟同喺香港嘅日本野比
咁把炮日日放工搭轉飛機去食囉
食個飯都要拎優越感真係好可悲
尤其而家去日本咁易

知你平日食開屎

搖撚左未

香港真係堅垃圾 以前下午茶真係覺得會飽
依家加到30蚊 咁算 但個量少左真係好難受
得雞同邊爐仲食得落 不過都係快啲執鳩左佢

日本吉野家剛剛月中去完阪神, 經過親都得小貓幾隻食緊, 反而松屋真係會多D人食, 牛肉嚟講吉野家係稍高松屋, 不過整體menu係松屋多花款D又多新嘢, 仲有販券型式會吸引多D遊客同毒撚生意

最緊要大家多個選擇, 食得開心
賺唔賺錢都係其次

呢句真 D嘢真係好難食
很多香港人中倒退正與大陸接軌

點撚樣30蚊呀
我噚日食完個j2先23蚊

淨係牛刷鍋打邊爐都屌打佢啦 午市最平個個 2條友去食第二位半價 每人55蚊 一個人食80有找。
食飯嘅 厚仆街 間 嫲嫲辣辣 色香味具全65蚊 乜餸都有得你揀 你鐘意揀番啲豬牛雞都得
真係想食番日式飯嘅 老實講 周圍日式餐廳都係55蚊內食 東京牛肉飯 滑蛋豬排飯

我每年都比一次機會吉野家 冇一次覺得好味正常 你當我唔識食 有冇錢都唔想搵吉野家醫肚

但都唔係比肉碎個客食啦，一睇就知係d渣唔好曬攞埋黎用 咁就呃多幾十蚊

就係要厄你幾10蚊，樓上班打手仲要話平

但係下午茶全部廢老廢青係事實

黑龍江米,都唔知有咩好吹奏

門口陣味其實幾嘔心

吉野家早餐牛鮭世界第一

對比同級競爭對手，你寧願食大家樂/大快活/美心MX?

食家

佢d料已經少過大家樂都冇得賺

啱啱食完就急屎關佢咩事

漢堡扒定食

係咪堅咖

日本食真係唔同喎, 啲牛放上鐵板jarjar聲, 啲調味料又多啲
香港真心唔掂

醬油柴魚湯底加一湯匙薑蓉
佳寶30蚊一大pat肥牛片
食到你扣喉

去吉野家4廿幾蚊
比幾片牛肉你

唔派飲管外賣收$1既下場

野菜煎雞加雞汁講講吓好撚肚餓